有冇人鍾情日本廚刀

小弟唔係專業廚師，閒時喜歡煮下野食切下野。
機緣巧合下接觸到日本廚刀，可能因為以前讀書果陣接觸得多鋼材，加上日本刀既design 真係靚過西廚刀太多，搞到而家中哂毒。
好在自己對carbon steel冇乜興趣,唔係既話真係破產都有

有冇巴打係同路人
我先拋磚

It will cut

有冇平平地推介
想買把

It will kill

平平地係千幾，定一千蚊內
平既500蚊都有，貴起上黎成皮野都有

巴打d刀係閒時先用定係開工照用?

有冇$500樓下介紹

你買嚟收藏唔用?

自己都有把日廚刀
利伸：做廚

500樓下啲日本刀唔係好靚
加多100幾蚊 買yaxell 紋series，據說好過藤次郎同三叉

買番黎唔用做乜

樓主可唔可簡單介紹下日本刀有咩特別

家庭用500-1500有乜推介

關孫六

你比得起1500 可以去陳華記到買
老師傅磨刀

Carbon Steel

鳩影

有聲

如果喺日本買俾唔俾拎返香港

Check in果陣洗唔洗講聲

Thx